<7.27>過左今日要檢討嘅野

大家記住我地而家再行出黎已經唔係6.12嗰種走投無路都要盡地一鋪嘅死局。今時今日行出黎嘅， 好簡單
要贏， 要光復香港， 成就時代革命。

而家有種風氣係前線做野， 我地不割蔗， 和理非湊人數求牽制力， 但係當個權同局勢控制都去左前線嘅少部分人手上， 而佢地個心態係各有各做， 甚至覺得唔上前線嘅人就收聲睇住就算啦， 而個風氣瀨硬野。

首先我自己係無論發生乜野都唔會割蔗， 而且我唔會否定今日發生嘅事可能為我地帶來的實際利益， 但如果今日我淨係陳述事實， 大家可以睇翻立場新聞時間線/live， 係有一班勇武喺16:20左右行上警察嘅防衛線， 拆鐵欄， 主動引戰在先。 坐埋同一條船， 你作為前面同人交鋒嗰批， 都要諗清楚你每個舉動， 會唔會令艘船沉，今日明明唔應該係戰場， 冇野要衝黎爭取， 都要拆鐵欄同掉野， 你引火上身會燒到嘅係船上所有人。喺金鐘咁做冇問題，但係喺元朗我唔會支持。 我覺得所謂嘅前線永遠要有個責任考慮而樣野，而且要有而個覺悟，因為雖然冇所謂嘅大台， 但係其實牽一髮動全身， 前線嘅潛台詞就係大台。有時沉住氣， 淨係喺必要嘅戰場先開打都係重要，抗爭唔等於必定要死撐， 唔好變得有勇無謀，到左6點幾都仲見到有人話人數夠就可以殺入村， 就算真係俾你犧牲0人， 0損傷咁打殘哂班鄉黑， 之後會變成點？打埋警察？現場有啲一心留喺到救人嘅， 可能係其他勇武， 可能係救護， 可能係老一輩。如果爆發衝突嘅基本原因係因為有人無謀引火自焚，我覺得唔值， 失左焦。

記住到左今時今日， 由6.12關心政治先會行出黎嘅同路人， 到7.27見到好多老一輩都出黎抵抗警黑合作， 無能政府， 我地行嘅每一步唔係為左宣洩， 而係為左贏。
冇任何犧牲就贏到， 冇可能
但係唔好喺不必要嘅地方流血
唔好戀戰， 唔好俾情感正當化左所有行為
唔好將不割蔗各有各做當左係原則
要贏嘅唔係每一場battlefield， 而係要將香港政府軍
我地要嘅係勝利

728嘅所有人戴防具
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

佢地咪係Avenger 3 Starlord 。親眼目睹佢地搬鐵欄。

今日其實目標係乜？

推，希望大家理性討論，大家都係想香港贏。
光復香港 時代革命